急!快起底

只要揾到佢係狗，就可以證明狗喬裝示威者

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

呢條友最後狗車到左
之後自己一條友走左去

Push

唔洗fc,因為只有對家同狗先會打記者

有冇片

唔係唔信，只係想煲大佢